
                      Un final de saga que me gusto pero eche en falta algo mas de acción y menos charla.

La película empieza contando como ha sido la vida de Selene en las anteriores películas para acabar siendo una paria para su clan. Luego se reúnen los vampiros vivos de la entrega anterior y aseguran que necesitan a Selene para que entrene a su ejercito sino serán derrotados por los licantropos, pero todo esto es una trampa para matar a Selene y conseguir su sangre. logra escapar y ahí empieza la parte interesante de la historia de la película. Algo de acción al final de la película pero mucha trama. El final de una saga que no decepciona pero que tampoco encanta.
        
            